山崎麵包董事 - 劉志賢

Google完乜都冇 應該獨資野黎
開到咁撚多分店 賺咁撚多錢都咁低調?

UP

咪住 有保留 搵到果個係山崎屋
自膠一打

[更正] 日本人先岩

此post作廢